如果李小龍打泰拳王播求 邊個會贏

以家做緊葉問4 有李小龍 所以成日諗無規矩下 大家身形都差唔多既播求 打唔打得贏李小龍

唔知邊個播求可以自己YouTube 睇精華

李小龍連泰臣都秒到

播求for sure

Yipman>all

唔同磅唔拎黎比較 但播求同李小龍身形接近

葉問如果活係以家咪好 打十個tg

李小龍都好屈

有林鄭 咁撚揪得

播球實戰經驗多好多喎

播球啦

李小龍都成日打架

無視規矩好難講
始終李小龍一條實戰片都無
都係靠吹

我fans呢兩日無入黎

李小龍睇戲都睇到啦

葉問4入面個李小龍唔係好好打
喺後巷同鬼佬打嗰段一開始都係五五波，李小龍仲比人打左幾下，如果係葉問一早秒殺左佢

睇戲計咁要視乎套戲名叫咩啦

始終套野叫葉問 無理由喧賓奪主

拳怕少壯，棍怕老狼。如果識打拳就知，一膽，二力，三功夫。如戴拳套比賽，詠春和中國功夫就蝕底啦！泰拳最勁就是捱打喔！

陳國坤做指上壓嗰段係咪key左陳國坤個樣落去李小龍度
照計陳國坤冇可能咁勁做到指上壓

下 好易做 普通人都做到啦

唔帶拳套 詠春死得仲快 拳套是保護選手 減低傷害

咪玩啦
李小龍做嗰幾下指上壓好似係世界紀錄黎

詠春黐手，耕手，拍手，寸勁，內外廉手，戴拳套難發揮囉！鏢指，日字衝拳，戴拳套冇得玩! 泰拳，詠春我都學過🤣

比你唔帶 泰拳帶 都唔會夠打 詠春落到場就會亂曬 我都學過下啦

你有無用詠春打贏過泰拳先

播求同李小龍身型真係差唔多？

中國功夫表演多過實戰啦🤣🤣🤣
現在玩泰拳實用多啦😂

李小龍65kg左右
播求日常體重70-75左右
但打比賽會減磅減到6x kg

身高差唔多 體重差好少 李小龍65 左右 播求70

對 減到67-68 其實 輕鬆 所以係差唔多

咩規則先
無限制既 李小龍勝算大 佢唔參加比賽係因為佢既武術無比賽容許到 插眼 踢袋

有限制唔準打j 眼 喉個D既 播求勝算大

正常都君子唔打j 插眼

你開呢個post之前有無理解過李小龍既武術

咩叫正常 咩叫唔正常係人定

如果2邊都講明可以插眼咪得

違反規則先唔係君子 你搞清楚先

李小龍無打擂台姐

李小龍吹大左，咁早死唔荒好打

大梵勁d woo

慢過李小龍好多

武僧一龍

李小龍因為太好打去左做神仙

我眼殘睇左李小龍打小拳石

李小龍截拳道天下無敵

但播求用腳

播求可以殺死人

帶MMA 露指果款拳套未得囉

生死相搏邊有講君子架
係現代拳擊比賽先講君子
唔係比賽而係武術 要既係要打死/打贏對手 講既就係就傷害大

大家習武之人就知道

你習武之人落街被圍
比爛仔打 佢咪又係咁打 武術要既係傷害他人/保護自己
你打仗會唔會講君子？
係因為呢啲思維+訓練模式（無訓練過打人j) 先會令所謂 習武之人咁諗

李小龍套拳理念係咁姐
咁佢又唔係淨係得插眼踢j既其實
講到佢唔插眼踢j就冇料到咁
如果係既
佢連j都未踢到就比人踢死左啦

但李小龍實戰力都係迷

詠春日字衝拳夠快啦 有冇殺傷力先得架
你試下俾播求撐一腳 即刻訓低都似

條友真係唔識㗎喎
泰拳拳手啲直蹬係要嚟拉開距離同打亂節奏，播求嘅直蹬係可以登到對面內傷，對家又唔敢隨便伸手捉/擋，一督魚蛋隻手指唔洗要
同級數嚟講播求真係銅皮鐵骨